疫區藍屍未必敢周圍亂摸，咁d文宣咪未必會有人撕？

定係佢地會帶晒手套之後先撕？
如果唔撕，咁係咪好機會貼下文宣？

帶晒手套之後先撕

咁佢唔記得帶手套果日咪唔撕？

佢地會開始日日帶手套出街